（有圖）post自己撩過最大嘅耳屎

咁撚濕星都擺出黎

半徑冇5cm 都唔叫大